有冇人對k70 corsair 有興趣

700大元放
全新
岩岩去左代理到1換1

未過保
18年先過

lux k70 呀各位
半賣半送😆

邊度交收先

你想？
就你

18年尾先過保
lux k70 青頭仔專用

有壞去1換1
屈機代理

點聯絡？
Telegram: Jeifu

jjbig
tg

有興趣,我去下載telegram先